中華人民共和國萬歲!!

屌屎忽

恭喜祖國成立69週年

屌咗八十幾年
全國鳩頭犯有雞姦死罪

中國共產黨
隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！

電腦大爆炸

中國共產黨
徹底滅亡!
等候人道毀滅! 全黨死清光!

殺呀 殺到爛臭閪解放軍[size=1]電[/size=1]腦大爆炸！

起來！

毛賊神經病